(含圖)呢輪曼聯氣氛一流，魔性澎湃，爽啊！

推

有無麻友

2個曼迷

抽夠未呀屌你老母

打氣氛一流 以為佢飛咗去現場睇

屌你原來起身睇直播

未，梳

G

未

雞都想睇？ 咁重口味？

屌你老母

𨳒你老母 貼𨶙夠未

有好野要開心share

你唔𨶙share你老母出黎

share左 我老母咪渡邊麻友

你老母係山本彩雞

麻友連做雞既資格都無😂